【1億買人】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

樓豬係狗

真

億半呀

你先系

雲加好波

Buy isco mei

撚會用咩
老野有錢入落銀行收息好過

老野落地獄

爺爺call g刀吾捨得牙

要73m

跟本呢億半就係收息賺返來，
雲加好波

依家傳緊邊個？

冇

雲加又然

賣走2&b

買魔笛OK>?

拜對阿果場幾時踢，
想睇多次1:5

Then sell ozil la

No on9 la

買皇馬同巴塞d棄將就最有保證

咁老，不了

雲加身家世界第一

滾回尼日尼亞

買屁馬頂山狗

以家想睇d冷門波可以邊度搵link

韓國網

老老實實阿朗來我阿拎唔拎到英超

其實不賣CCC就夠了 接間謀班呀

雲加

咁ooo要爛？

黎到做我藍跟班

跟cg學下野都好牙

聽日星期二了

一定拎到
阿朗身為球皇去水晶宮都拎到冠啦

wfc

佢自己想走就算啦

我籃教佢點樣轉圈為之靚

阿朗從來唔靠隊友 佢想入波 中圈射刀照掛網入

Mochi

買莫拉達啦屌

佢話會留喺皇馬

唔留都去搵milk

去土超牙

下集fifa好似好吸引咁喎

去到我廠唔準禁區外射波
我藍舉手就一定要優先傳俾佢

咪一鳩樣

Yes

咪撚玩啦

有返fifa street喎
今時今日既畫質如果加埋pro咁既玩法應該好正

買Kroos 頂奧燒

依d是不會賣的

好似Vidual岩用啲

呃錢
照買

個個刀買5 到
條老野又攬住d 錢入棺材

Why not both

如果有2b story mode我先會買

唔爭在買埋so9頂山狗啦

市場嘅錯

FIFA street 以前係xbox玩過幾正 可以出萬里長城陣 封死個籠

點set

Msn 全買了。老子有的是錢

who play fifa with me? add me: shoot9you

見一次剷一次

啱呀

未知堅定流
但係應該唔會咁花心機整個流既版面出黎掛

一上水法國大家都j到瘋了

而家用pro club玩法玩fifa street實好似踢緊街場跟隊咁
不過實更多獨食友

D fd幫禾set 自己吾色 同人打笑到仆街

lm

每年最開心既時間只有轉會窗可以FF
一開季又豬到季尾了

開季輸 之後連勝做冬季榜首
1-2月狂失分 季尾爭4mode連勝上返黎 之後win facup 完季

今年一路輸到完季

Barcelona are readying a £44m offer for Héctor Bellerín after Ernesto Valverde authorised the swoop. (Source: Daily Star)

想問下我老死包皮子去左冰？

44m ok deal

呢個價其實唔差，
但賣左應該買唔返

d泡狗係自己地頭渣人地國旗做fans

用咩人都是爭前買四架啦

Arsene_Wenger 就是佢

唔ok
鏝買隻文迪都50幾m

屌改埋呢d 垃圾名

垃圾改垃圾名

正pk 黎燈到我廠無前四

賣啦

墨西哥下盤

自從條19做左阿狗爺爺就冇冠軍了

同用ozil 做名果d 大陸仔一鳩樣

Sell

馬會殺手

44M平啦仲賣

Jenkinson, Debuchy
必要時買Janmatt Aurier

真 岩岩先簽左新約

閘位

44m英磅就差唔多

冇60m吾賣

又新post

柒左，吾好推

而家個市44M抵到

你柒慣

其他位要補強牙

收到風雲爺爺要搶bale，唔夠錢呀

airier應該貴到痴線

[教授的話] 雲加：來季陣容像足總盃決賽

阿仙奴陣容的穩定性一向都為人詬病。談到來季的陣容，雲加認為會參考足總盃奪冠的陣容。

雲加說：「當然，我會以足總盃決賽的陣容為基礎。當我們以好表現完成球季，我們當然會想以好表現開始下一季。回看過去的球季，或許我們可以改善的，就是在第一場比賽就開始踢出好表現。我們要確保我們在下季有一個強勢的開端。」

「我當然對於上季的表現感到沮喪。我們取得了75分，只差一分就可以晉身歐聯。整體來說，我們輸掉了太多比賽。我們贏得23場比賽，可以贏多3至4場以及輸掉更少的比賽，但我認為球隊整體來說是有質素的。」

「球隊學懂了很多，一起經歷了很困難的時刻，並反彈了。球隊會成熟的，我相信大家在下一季就會看到。」雲加在下半季為球隊改踢3－4－2－1陣式。來季會不會再以這陣式挑戰英超呢？他說：「當然。我會希望球隊在開季延續上季，因為整個系統要反映出球員的最佳質素，以及要有效率。」

「回看改踢這陣式後的成績，你會看到正面的反應，因為這陣式加強了我們防守的穩定，並不會太減弱我們的攻擊力。此外，球員亦可以踢出自己擅長的位置，這亦加強了這陣式的效果。」

岩岩續左長約可以叫高d

Paris St-Germain have joined Manchester United boss José Mourinho in the £43.75m race for Monaco star Fabinho. (Source: Sun Sport)

Manchester City are closing in on a £40m deal for England and Tottenham ace Kyle Walker. (Source: Daily Star)

=.=

等睇條19 自己笠巴狗波衫

一陣俾20m 加人換

果陣10m到炸屌牙

50m fast trade

雲加同ceo係法國搞乜呢

鏝痴撚線

20m + turan

lookman

度緊今年派幾多息俾自己

Walker起碼值60m啦英人

上麥巴比屋企

雲加同麥巴比有冇做過愛

now or never

walker攻強守弱，岩哥狗

Fabinho

Janmatt中游就岩踢
另外aurier上次打阿都入唔到英國踢 (好似因為呢度9C狗成日9C)

鏝玩晒啦

佢地真係大清洗

Sagna
基錯

講左全日錢同女
改個講波topic扮有king ball

咁講護髮囉

留意到某人上左水就變左垃圾POST

轉飛機去日本揾佢

雲加錫大波妹.jpg

恤衫西褲波鞋
廢老黎講老野真系好撚型

其實身型幾fit

搵who 牙

下季重注鏝拎英超

冇頭髮護條撚咩

淨係191都殺哂

don't 9c

高大威猛

高瘦 膊頭夠橫 model身型

一年倫敦一年曼市

完美男人就系依d

一睇就知長命百歲

Newcastle, Burnley and West Brom are all interested in 27-year-old Manchester City midfielder Fabian Delph. (Source: Daily Star)

此君只應天上有

插喉刀教牙

換蘇狗

Msn是但一個得啦

咁要蘇狗！起碼有英超經驗

屌，追左幾頁上個post
阿狗好撚多成功人士
有無失敗者揮下手

蘇狗 淺野 山神

太老唔要

你起碼都港大牙

蘇狗貢老=.=

我立即屌你老母

Catalan newspaper Sport say #MCFC 'not in a position' to pay €50m for Bellerin. Which is all rather convenient. #AFC

屌那星，個個都係咁易拎幾十萬出黎投資
又樓換樓
我個戶口六位數都無

Same

戶口得雙位數

你話要大把女排隊比你啦

不動產牙

豹縮成日po垃圾source=.=

吊拿星
Btw po咩source係咪要問凖左你先po得？

yes

= =貢惡

Betting: Arsenal favourites to sign Leicester City's Riyad Mahrez

dllm 你當自己係mf 牙

好波

笑左 吊你

Come ar dog la diu

Arsenal keeper Szczesny wants Roma stay, club president claims amid Juventus rumours

The Polish keeper remains under contract with the Gunners, and has been linked with a move to Turin, but has enjoyed his time in the Italian capital

Wojciech Szcezesny is due back at Arsenal this summer, amid links to Juventus, but Roma claim he is eager to remain with them.

Club president Jim Pallotta says the Poland international goalkeeper has expressed a desire to make a permanent switch to the Italian capital after two years on loan.

He is still under contract at Arsenal and has previously suggested that he will return to north London and endeavour to prove Arsene Wenger of his worth.

Serie A champions Juve are also said to be in the market for another keeper, but Roma are a progressive club and have shown that they can offer Szczesny regular first-team football.

Pallotta said of the 27-year-old: “He told me that he wanted to stay with us.

買返黎博拎返一屆英超！都值回票價

拖連奴在禁錮比洛迪

有淺野咪得囉，駛鬼要咬人

Ching sick ball

買左麥巴比先

Back arsenal la diu

唔撚得？

吾要拉

新MF

皮子我講下笑姐，唔好嬲

今次管source 下次管topic

撚完人叫人吾好嬲

中國人是需要管的

上年直頭封埋盤 tim

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Monreal: "I have two years left on my contract with an option for a third, and the idea is to stay there." #Arsenal

留係到掛靴啦

留係到做後備喇
反正本身都係後備黎

佢留低都可以踢3中堅既左中堅

酸

ccc同牛奶一定唔賣得
唔係你不得好死牙雲加

CCC去祖記

唯有我出錢買佢返黎送俾雲加

[突發]比洛迪出現係希斯路機場

收爹啦

Arda Turan going nowhere: "He's staying at Barcelona" says agent

皆大歡喜

Ho ball 咪撚黎

404 not found

最後雲加一個都簽唔到
億五拎去收息

飛左去法國同Mbappe傾轉會啦

成個轉會窗最啱聽呢句

派俾迷雲呀
香港每個迷雲有100鎊

億五拎去買Apple,Facebook,Amazon
年年靠收息維持球會營運

唔係喎
億五可以買幾多曼聯既股票

南華真係大撚晒
當年要降又唔使降
依家申請降又降到

喂呢啲低息股黎喎

又夠做啦

十五億 香港買樓
收租月月賺
整d迷雲套房 再收貴d

將怡和大廈改建成阿仙奴酒店

香b大廈呢

比盡30m

岩

岩
最多值30m

足腫最on9, 冇規冇矩

belotti同我講佢發夢都想加盟阿仙奴

其實當年係羅生唔想再搞定係比人逼走？

拎黎買金
年尾前應該升多野

因為澳門歐文龍單案冇得玩

幫你重組句子
我發夢都想belotti同我講加盟阿仙奴

買自己下季拎唔到前四好過喇
賺硬 好過收息

成個月糧訓左落英撚u20到
而家對腳震緊

快啲豬

贏咗請食飯

唔請u

90分鐘啦

毒b個辛仔要離開了
毒b如何是好

硬係凝住羅神篇blog係笑住打

一齊離開

niles 1扭3

躝

毒b連辛子波衫都冇件

水泡

串到

9c9 折墮到連包皮都撚到

應該係包皮咩人都撚到

比人撚就有

而家係迷贊張床震緊

老野話買2 3個人
邊到夠啊on9
你走都唔止2 3個喇

@SkySportsNewsHQ reporting that Szczesny will join Juve.

賣走你d黑氣就會走

16m on9

屌真係on9....
過多年邊個打龍

一名英國男遊客到泰國芭提雅嫖變性妓女嫖出禍，與妓女共度春宵後竟離奇從三樓陽台全裸墮下，受傷兼被當街睇全相，雖有好心人為他遮掩重要部位，但這個旅程恐怕已足以令他畢生難忘。

這名年約40歲的英國男子上周五於芭提雅一間賓館內嫖變性人，風流快活過後，他於清晨5時左右被發現全裸墮樓，赤身躺在路邊等待救援。有好心的圍觀者不忍看他一絲不掛，於是幫忙用小手巾為他遮蓋私人部位。

救護員到場後為他檢查後發現他頭部受創，於是即場為他包紮頭部，期間又有人為他找來一條短褲。男子送院接受治療後無生命危險，但由於他的護照當時仍被鎖在夾萬，所以警方無法得知他的身份

事後警員返回案發賓館房間調查，現場沒有任何打鬥痕跡，只有酒、食物、煙和用過的安全套。警員向被嫖的變性人問話，而變性妓女稱她整晚一直和事主，指事主是英國人，兩人事發前曾發生性關係，但絕對沒有爭執過。她又稱不知道事主如何墮樓，事主走出露台時她仍然在房間內。待事主清醒後，警方會再向他詳查問事發經過。

路狗

講還講...

Ddg

雲加親自落場

butland

雲加係咪準備買世青杯神射手

算啦，有得踢蛆狗好過踢阿，
年年有國內聯賽歐聯又唔差，
留佢係度只會唱衰我雲

變性人：禾第一次咋

佢串弱智就叻

去祖記場邊食住煙睇保方神救

等睇佢一接班祖記就冇冠

到保方終於肯唔踢個陣實會買過第二件頂佢

可能佢退先過保方哩

蝗狗同49000雖然成日做水魚出on9價亂買人
但人地又真係可以搵返D錢返黎
而家睇蝗狗慶祝LIVE好撚大陣象勁誇張勁豪華

雲加身處法國尼斯 目標不是Kylian Mbappe
而是尼斯中場Jean Michaël Seri

買完Seri再買Mbappe

Jean Michaël Seri 正野

Seri Agent 係倫敦傾左啦
去Mbappe家訪

呢個就真係似接卡叔

雲加家訪好似好勁 之前吾g簽邊個又系上人屋企9up兩句就搞店

#BBCBreaking A number of people reported killed after shooting in Orlando, Florida - local police

又黎

吊牙

上年去過Mbappe屋企咪fail左囉
本身上年完約,點知Mbappe揀左同摩納哥續約

Neti走硬

會否平咗d

係摩納哥唔放

黎左就變辛xx

雲加無暑假放

mc買個乜撚野巴西龍都40m
ccc點會咁平

如果賣比意甲其他隊我就覺得正常
但賣比祖雲就真係太平

Set 回購啦

出面啲人賓菲加啲GK 唔差

蛆不嬲乞衣黎

吊 homegrown

賓菲加gk 淨系色祖利亞斯剎

禾睇親梨d回福刀睇德巧辛苦牙

剩係知條友個頸有好多紋身

OBLAK 都係賓菲加

吊奶星，德路狗真系全步回福刀用5p字

欣慰距系5p囝

開台未牙屌

開左啦

賣得16m 咁少

有冇正字特警

又黎西維爾

無30M都唔好放

有嘅話死咗好耐

你死佢刀未死啦

ccc

多左14m
可以100m bid姆巴佩了

出夠150m啦

如果要130m但得81數值都幾慘

未來球皇呀清

FIFA大把方法後期加工升能力值

皇會唔會清賓周馬 用莫拉達？

施丹契仔黎

18歲 wonder kid 81其實幾高
一年都應該升到85,86
有心升既20歲應該已經90

買希古恩肯比咁多 買ccc尼比咁少

啱啱拎完歐聯又唔係老到柒，
正路唔會點大執個陣，
係比比個位可能下季可能華少會頂上，
龍轉ddg咁

阿記太急住放

sofifa 現架potential 92
18只會更高
Fifa 既野

如果shooting 同dribbling高返少少，
phy低返少少咁就perfect

Career mode寫擁有成功的潛力 其他人都只係寫驚人潛力

dybala 未去祖 77
去左 即刻up 到85
Fifa 既野

成功的潛力即係90+ 好似

咁就大獲了，阿仙奴啲球員一向特別低

笠波衫

呢個例外
根本勁
18一定會爆升
根據Fifa 平時作風

好似得當拿隆馬同麥巴比有依個term

唔係冰有錢bid 麥包皮

UT實谷勁佢

下年仲要繼續cg打正選

泰利文斯好似都有

17 開始得71 potential 80頭
現架79 potential 92
又出左張ut 89 卡
唔谷勁至奇

都係驚人潛力

碧基= 比比鳥=

碧基：hey bb bird come to my team ok?
比比鳥：fuck u shut up la on9 son

笑到我腸到跌出黎

唔掛得之食到咁多女

買希古恩呢

即係career佢有92 potential？

保狗終於撚到路ching

後期加工升能力值??

Osman‏ @OsmanZtheGooner
@seadk6 has signed his Arsenal contract and will earn £140k a week. Announcement in the coming days

走數狗 聽日星期二開追討po佢就g死

聽日又到星期二

係

原來耶穌都有91潛力

之前踢Newcastle個個大肉腸Tiote好似死左

晨曦之前又話升班嘅
依家又留返甲組呀

吓?

Source

晨曦淨系色李健禾

Wild East Football‏ @wildeastfootbal
A lot of chatter about Beijing Enterprise's Cheick Tioté being taken to hospital after a medical emergency in training. No official word yet

TransferMarkt China‏ @asaikana
UPDATE: Tiote was collapsed during a training session this afternoon. Some reporter said he was dead at the hospital few hours ago.

未經證實就亂咁報

Bild出得都冇死

Wenger has promised Mbappé he would be Arsenal's #9 if he joined, something Real Madrid cannot offer. [@Kike_Marin_]

都幾高人工 不過唔駛轉會費

當年4:4

Team of year wo

叫禾仔讓番件波衫出黎啦！
禾仔着9號
新亨利着14號先合乎實力

9號吊牙

件9號俾iwobi算啦

大舊佬

講到上季德甲最佳左閘又免費竟然會無其他隊同阿狗爭，9成水貨

屌9號 你老味知唔知邪

應該一早搶先簽左啦

之前一直傳緊去祖雲

老野其實係咪智障

上季猁個matip都係免簽
但其實今季差唔多係猁最好個個中堅

痢中堅得啖笑

咁佢實唔黎

簽返來做文員

但係matip真係勁

俾人雙殺

阿狗仲垃圾
買到mbappe未牙

Journalist Kike Marin claims Arsenal have offered €60m for Pierre-Emerick Aubameyang

我地啲左閘唔得啖笑咩？

依條撚屌仲記得佢之前搞到我J賓州馬J咗成個夏天

Monreal underrated

Tiote死咗

無懷疑過佢top fit實力
但今季速度開始跟唔上喇

你on9姐
係鍠狗有正選踢典會過垃圾阿狗
德國燒人地棄將先過黎扮大佬做山塞王咋

幾年前好似傳過Tiote

個陣吹到咁咪J下囉

依家先返屋企

Tiote RIP

未confirm

呢件真係幾勁
係矮咗d

仲記得嗰球靚波

講到黎硬咁on9

又吊女
feel到普狗又想哂命 真窮毒請先迴避

拎件波衫毀人一生
仲曬左成億

如果麥巴比黎到着乜號碼都照J架啦
但係冇如果

睇完戲咋

真係簽左乜撚號碼都冇所謂

如果真係買seri 應該放鳩鳩連

巴塞都想要...
阿狗

唔好啲邪no.啦

賣高基連
沙卡轉34號
Mbappe29號

Confirm ed

勁到破咒唔同講法
因為佢其中一個idol 係大哨
佢Dream Eleven 大哨係正前
可能真係會9號

30碎

唔好博好啲，寧願叫我禾讓件14號出黎

咁大手筆 唔會大number

咪撚轉29 印左x29

關咩事=.=

踢獌就可以隨意唔問人直接換 numver

唔係通常細number 係鐵定正選咩

著1號啦

獌個9號比e巴霸左 佢會唔會讓返出黎 黎阿就唔同啦 唔洗爭

冇話唔問牙

Xhaka 29
Cech 33
Monreal 18
Bellerin 24

阿狗邊係，有幾多個正選係細no.

2號 迪布治

通常姐

2 3 4 5 9全部唔係鐵定正選，仲要唔計借走咗個啲

咁刀比你燈到死左
一句未confirm 即刻RIP

一係直接俾件10號佢

10號要黎氹奧燒bb架

10號留比新契義和b

原來反牛狗黎

冰個話
M4 G5 W10 D2 Gibbs Lucas =.=

爺爺：新契仔話要
契仔我用左成億買返黎
奧燒你算咩

狗黎

仲要多得山狗同藍斯轉no.

冰有 rip

咁佢肯黎
咩number 都俾喇下話

=.="

有撚可能

醒下啦
比你FF下買Mbappe
仲要FF埋買戴巴拿

戴巴拿冇可能
買到包皮我幫全谷含撚牙

下一站 唔係皇就係巴

4:4

積下口德啦

山狗奧燒45千萬買番黎機本上唔傷唔病都要長出
呢件1億就算斷左腳我諗雲加可能要佢照出場,如果唔係點番本

Yes，認真呢d 野一d 都唔好玩

滿島光我可以，u 就不了

yes牙

話時話，成班連個人黎唔黎都唔知已經係到嘈緊比咩no.人

已經係我地既人

傻撚左呀

係咪FF 下都唔得

Turn on your PS4

我會代光妹含
為表我對光妹既愛

歐聯對鍠 扭撚到馬細路亂哂 勁到仆街

仲好講 唔係垃圾普著過 9號點會成為魔咒

Fm la diu

睇佐佢黎早排黎香港拍個mv 未

岩牙

吊你啦。唐狗今年打左針未牙

朴主yao牙

魔咒咗好耐啦，普子係辣殺都唔好咩都屈佢啦

RIP

fifa咪又係俾皇巴屌打

睇左拉

幫你打左

好心你地喇
人地皇巴拜個d爭住要 幾撚時輪到你死阿狗啊

教到牙朗數值低過50

好似得皇爭

D 巴拿 巴勒莫果陣
爺爺出過價
險簽
佢唔黎 無計

笑撚死人

Ok 其實佢著咩no.都咁垃圾

戴巴拿48場19入波9助攻：好想要，不過唔係遲下踢皇就係巴
比洛迪38場28入波8助攻：鳩乙講親都係垃圾
伊卡迪46場26入波9助攻：垃圾敗家仔

Yes
雲加又然

BREAKING: Former Newcastle midfielder Cheick Tiote has collapsed during a training session in China and died aged 30. #SSNHQ

skysport 報佐

咪臭係
真正世界級
點會黎踢阿狗

國米做哂波比條友喎

比洛迪都好靚仔

反山反燒

濕哂未

咁點解仲留係國米既

skybet個mbappe轉會阿狗係最熱

搞事狗係咁力推伊卡迪咩意思先

鳩B

鬥心撚 冬季落過bid

你睇佢條J片有幾多球係做到佢入硬

係
仲熱過皇馬

國米隊長，蘇寧都唔想賣，好似話上年都好貴

唔滿意大家淨係睇名氣

保蛇大戰理大洛荷

唔信了，呃人買既

你去驗下啦仆街

5/2

吹咩

吹到100M 先放
笑死人

skybet冇咩參考價值

潛咗了

Skybet呃人錢

禾睇樣

迷雲加乙

咁快爆做乜，j下都唔比咩

有無link

skybet個mbappe轉會阿狗係最熱
Mbappe is a gunner

tiote個po

如果阿狗好似獌咁坐擁伊巴 馬屎 rashford 呢d前鋒既話，話人廢都正常既
但係你隊波係giroud welbeck Perez

#BBCBreaking RT @BBCSport: It has been confirmed that Cheick Tiote has died aged 30 after collapsing during training in China.

RIP

及早求醫

利買雲迪克有8/1

辛子

除左黑B,另外兩個前鋒都好勁

on9子訓左幾耐=.=

越煲越大
前幾日 先87M
再講話做核心
之後95M
現架話埋俾number
幾時吹埋agent買屋

買到真心勁 唔係為錢

聽日

山狗幾靚仔真心

Theo Walcott with his wife.

基佬真心岩打後備
Perez 就唔好提

Belotti 好似 theon greyjoy

人生然家

佢老婆咁撚大波

過二日應該係話佢d 屋企人follow 佐阿狗d 球員或球會，跟著大家又j

巧dirty

Dybala=Handsome Belotti,Sanchez=Manly

好似依家follow緊Jeff同山狗

咁就死啦 山狗自己就準備閃人

有jeff

真心唔明點解球員twitter follow緊邊個可以成為轉會去邊既指標

提早識新隊友掛

因為吹到冇野好吹

可能得閒撚下你班阿狗咋

現架咪勁多阿狗日日去佢ig 留言
Plz come to arsenal
you can be the new Henry
We need you

啲動作幾似享利真係

佢弱智

The thoughts of everyone at Arsenal are with the loved ones of Cheick Tiote

May he rest in peace

d 阿狗真係得閒

咁直接紅果d叫咩

唐氏綜合症

佢twitter留言最多係welcome to Arsenal
但鍠獌軌都有留
Welcome to Madrid
Welcome to Chelsea
Welcome to Manchester

Coq Xhaka

Kos,BFG,Gabriel,Giroud

Breaking | Real Madrid to make a 3rd offer to AS Monaco for Kylian Mbappé, this one worth €135m, according to RMC.

痴線

Kylian Mbappé wants to stay at AS Monaco, who will offer the player a wage rise & contract extension, according to RMC.

爺爺：Mola Mola

完喇

你真係覺得有開始過咩

我係佢都留多年先去會啦 睇到佢師兄馬屎眼仲唔醒水咩

續埋200m 都唔撚掂

幫左拖

唔信135m都唔放

更唔信阿狗出得高價過皇

今次買上盤定下盤

蝗比到正選佢？

現架應該皇反cup

買左先
再借返俾Monaco 咪得lo

好型

有頭髮的禾仔

Tiote rip

經過so9 同賓州馬 仲有咁多樂觀巴打

唔係有人j過麥包比掛

希古思
個時j到出血 吊你老母

有正選就要黎阿狗踢歐霸咩真係

電叻同你博埋條老命佢
95m再加CCC 個14m
不過應該唔會

現實d啦 雲加今季要翻身洗多d錢牙 跟係j麥包比啦=.=

早幾日麥巴比講既

Kylian Mbappé confirms that his family is moving to Monaco & that his younger brother Ethan will join the AS Monaco youth academy. (BeIN)

Kylian Mbappé also says that the 2018 World Cup will not be a factor in his decision-making process vis-à-vis his future. (BeIN)

Kylian Mbappé: "The name Kylian Mbappé is talked about quite a lot these days. That doesn't bother me or my family or my club." (BeIN)

Kylian Mbappé: "If I move club my brother will come with me to that club." (BeIN)

Kylian Mbappé: "I am at an age where I need to be playing constantly. To perform well you need to be playing." (BeIN)

Kylian Mbappé: "That's of huge importance in my choice. The other thing is to keep the family together - we're all fed up of being apart."

Kylian Mbappé: "This was the year of my discovery. For me, next year I must confirm myself - that's the most important step." (BeIN)

Kylian Mbappé: "I want to complete this step well, in a measured way, in the right conditions." (BeIN)

Kylian Mbappé: "I am the sole decider of my future. Me and my family. Nobody will tell me where to go. It will be my choice." (BeIN)

Kylian Mbappé: "In terms of football, I might be ahead for my age. But in terms of life, I'm still a kid at 18 years old." (BeIN)

Kylian Mbappé: "My biggest fault is that I don't have a drivers licence." (BeIN)

Kylian Mbappé: "How do I get to training? My mum drives me. Or Amir, the club chauffeur." (BeIN)

Kylian Mbappé: "The word footballer does not rhyme with Ferrari. Not having a car is not a big deal. You just adapt to it." (BeIN)

聽落似會留會
最實際真係由佢屋企人落手
雲爺爺

想征服英超 係歐霸屈機
得唔得

雲加一定唔會再追了

唔計其他豪門 留番係monaco都好過黎阿狗掛

In our end of season poll, you voted for @Alexis_Sanchez (90%) as Arsenal's Player of the Season. #afc

雲加已經去左法國親身遊說 驚乜

上錯機飛錯左去尼斯 ？

冇錯，天真嘅我當時每日起身 第一時間就係check轉會news

戇鳩咗一個夏天

施丹一定比唔到正選佢
去到隨時雪到硬哂

其實正路應該lacazette
追唔到Mbappe就算喇

番鄉下咋

曼聯想買

有呢件都已經J出血

Lacazette 利獌都追緊
基沙文叫佢等到12月馬體會會再bid

帶埋主席一齊返去探親
諗多左喇

In our end of season poll, you voted for @RobHolding95 (67%) as Arsenal's Young Player of the Season. #afc

諗野咁成熟 必成大器 唔好黎垃圾痾啦

做馬 還我2&b

呢個真係似堅野
好想簽到

Liverpool are prepared to match Chelsea and Man City to land Virgil van Dijk this summer skysports.tv/uCUWrA

最新消息好似話去到60m英鎊
癡撚線

究竟呢件點解咁搶手

巴打，做得阿狗必先戒除欲念 如果唔係你會好痛苦

算數啦 俾老野教只會糟蹋左佢 唔J了

吾知
不過利成日買修咸頓d人 刀吾是冇機會搶得到

皇馬驚雲加真係搶到
即刻加碼
我哋知錯喇
唔應該出價
整到我係咁FF

Breaking | AS Roma have had a bid for OGC Nice midfielder Jean-Michaël Seri turned down, President Rivère confirms on RMC.

有得比你買果陣又嫌三嫌四,又話貴又乜乜物物
到左8月尾呢D人又會話當初做乜唔買邊個邊個,而家好野比人買哂點點點

驚撚咩 人地出到130 阿狗100都未有

真係有機會買到先講啦
同皇馬爭想爭得贏
錢又多過你勁又勁過你啊

咁係咁
根本唔洗落bid
除非真係有錢就會放

摩納哥其實唔算有錢就放佢只係唔會強留人
佢放個D多數係有離心想走又啱價先會放
但呢件就睇落唔多想走咁

我認有一絲ff過
但歷史話比我知要保持清醒

有睇過J片 但冇FF過會簽到

一日未正式公佈都唔好FF咁多鳥

有出價 好難唔FF

當初無人估到佢會簽奧燒
當初無人估到佢會係季尾轉3-5-2
記然佢今次咁厚面皮續約,又話攞唔到英超就辭職
都希望佢今季買人方面都有D突破

巴打心水清 睇住條老坑想糟蹋有為青年 正常人都應該睇唔過眼

買到乜都得
爺爺

現架我係希望佢黎打救阿狗
做下好心
講真
阿狗 好多時 真係差埋門個腳

其實呢個幾勁
早幾季傳過雲加27m買
不過最後買左G5
依加去到60m

Get French Football‏ @GFFN
France Football's report seems a little off, reads as follows: Arsenal are prepared to offer €40m for Lacazette should Alexis Sanchez leave.

France Football's report seems a little off, reads as follows: Arsenal are prepared to offer €40m for Lacazette should Alexis Sanchez leave.

A new move has been made in Alexandre Lacazette's situation. More to follow on GFFN.

Arsenal have opened negotiations with Lyon for Alexandre Lacazette, according to BeIN Sports

40m唔係reject過咩

黎左會激死老友
不了

試水溫

買拿卡姐係麥巴比一定無啦

起碼5 6千萬歐啦呢件
4千萬

好過無

認真 Lacazette 呢d轉會我仲勉強信

個陣唔係話西咸出五千萬都收左皮咩

拿卡錫迪幾勁喎
起碼連續三季聯賽入多過廿球
叫做證明左自己

上年里昂個主席仲公開笑雲加

佢肯唔肯黎先得

里昂點都好過阿狗
但唔係得阿狗爭

馬體會等緊佢

合約到19年
球員唔續
今年唔放下年要賤賣

馬體會唔買得人都一樣可以簽左租番過去半年
而且依家好似利曼都出緊手

買到永續爺爺又點話

里昂都唔會肯幫人養半年球員 打半季轉陣啦
反而利獌有錢有歐聯
球員想打歐聯就麻煩d

里昂點好法

掉轉左SOR

Alexandre Lacazette discusses his future, Borussia Dortmund, the Premier League, Atletico Madrid & more to Eurosport

Lacazette Lemar Tolisso. Make Arsenal French again

On the option of signing for Atletico Madrid this summer and not playing for them until January, potentially then spending 6 months on loan at Lyon:

It is possible, it is a scenario that should not be excluded. A loan to Lyon until the winter window? I have not looked at that much because the President is saying that that is not possible. We will have to prepare ourselves for all eventualities, but that is not the way I want it to go.

On when he will take a decision on his future:

I will wait until the end of the international stint with France before taking my decision.

里昂出年都係踢歐霸

Wenger has never lost to Madrid, and it's staying that way with Mbappe.

又同華迪一樣 等國際賽完左先決定

Speaking to RMC tonight, OGC Nice President Rivère confirmed that the club had rejected an offer for Ivorian midfielder Jean-Michaël Seri from AS Roma.

“For Seri, we have received an offer from AS Roma but nothing from Barcelona or PSG. We want to keep him.”

入雲我信

山狗

Two possible options on Lacazette news. Either Mbappe failed and we moved on or it's released to press to distract from Mbappe negotiations.

阿狗成日都係咁

調返轉好似可信d

有人同你爭仲邊可以咁玩

OFFICIAL: Chelsea have confirmed that they expect Eden Hazard to be out for three months after undergoing surgery on an ankle injury.

危險夏殺特

Virgil Van Dijk wants to move to Liverpool because he's been impressed with Jurgen Klopp's personal involvement in their attempt to sign him

屌 諗住訓覺
個apps跳左 Arsenal strike set to leave club
嚇左我一嚇 以為山狗要走
一打開 係伸落鳩
十幾年前既事仲彈notification

去完修成名
下一站剩係去利

第一次見夏薩特傷咁耐
佢次次比人踢完lur晒地都冇事

衛星球會

話左你唔用佢個名就霉到依家

老野之前唔係開左口話燒山唔會走咩

呢D咪岩時候傷LO
傷完岩岩好開季
同阿狗D人岩岩相反,開季先黎傷ON99

依家六月啦 三個月之後已經九月

次次都係咁架啦

件波斯尼亞左閘幾時官宣？

想j都j唔到

阿狗風格要等國際賽後球員黎埋影好相,做埋訪問
所有野攪掂哂先肯宣佈,起碼7月頭

lukaku離門幾碼頂去柱

Cls tiote

未完約都冇得宣佈啦

I love u

On9 咁皇馬咪要放isco套現囉

Ozil唔走仲等咩 ？

放比我地套現
爺爺佈局達成

sleep

賣賓周馬就有

is

9up未牙

According to L'Équipe Arsenal are ready to put €140m on the table to get Kylian Mbappé.

都瘋了

反正都係吹
不如話空白支票對方任填啦

唔係真係俾我估中
電叻同你博埋條命都要簽到呢件

Accept 左
到最後真係簽約
諗諗下都係不了 都得

飛埋去到法國

蛀牙

想留手好棋俾下手

如果唔係流既
雲加真係睇到佢球皇級架喇
出到呢個價
Expect無年年30 球唔好講嘢

真心想知佢有乜咁勁

其實都好多張圖
吹到佢將來會勁過美斯C 朗
記住係吹

報細數

屌奶星，條老野一兩年前要佢比多幾m都唔肯，話就話通脹啫，應該真係睇都好勁先用咁多

返鄉下耕田

到真係買到個陣發覺唔識用就好笑

下手都係老野

買到先算

係爺爺手上會否被糟蹋

new主席

主席係唔撚用牙

明顯係搵唔到位俾佢打
本身買返黎拎黎打前鋒
又話人以前打得差係因為打邊
打中路就最岩佢
點知第一場打前鋒俾人夾到仆街
d彈彈波又唔準

所以Expect 年年30+ 入球
真係基本

我又唔會咁高要求，我預佢同今年差唔多已經夠，始終你係買佢個潛力

結果買個又矮又瘦既返黎想人打到基奧特咁款
發覺打唔到咪唔撚用

大佬呀
如果成交真係成140M
lacazette 現架穩定30+ 都係應該60m 左右簽到
Even Suarez 都係90M
30+ 對於Mbappe真係好基本

法甲30球點同英超30球

但係現架係 60m 同 140m

如果你話全季嘅話未必無可能，佢今季都44場26g14a，但係英超點都難打啲，所以我覺得佢keep到今年個數據已經好好

140m
老野肯俾我請曬全po 手足食g bo 呀

美斯C朗18歲都無啦

其實我係想講全季所有賽事

Ok 開定funson先

今年都係44場26g14a，仲要轉去個難適應嘅聯賽有難度喎

Breaking | Arsenal manager Arsène Wenger held talks with OGC Nice midfielder Jean-Michaël Seri's agent last week, according to @ed_aarons.

呢個似真 雲加係尼斯

Any side that want to sign Seri will have to pay his €40m unofficial release clause. Nice are very firm on this - no desire to sell. (1/2)

Seri told the club he was willing to stay for another season before changing his tune publicly when Barcelona interest 1st emerged. (2/2)

話晒
140m 期望一定高

好似好近

期望高唔奇，但係140m入面差唔多80m都係買潛力

雲膠肯俾140m 買幻幻？
根本冇可能

咁可能雲加個袋入面裝住2億
同加齊迪斯順路去摩納哥

當今世上又有咩球員好似我基咁內外兼備

Wenger on Mbappe: "The boy has made enough impression to be basically sure a club who spends a £100m is to make at least the red carpet."

想像唔到雲加倒果袋錢出黎個樣

我都唔信
除非雲加覺得將來會好撚勁
現架唔簽會遺憾
所以
雲加同球迷對佢期望都會好高

Wenger on Mbappe: "Nobody will buy a player for £100m and say, 'Come on, sit in the stands'."

Wenger on Mbappe: "Where do you think he might finish? Somewhere where he has a good chance to play and is sure to play."

癡撚線 雲加落嘴頭 似堅

應該係加齊迪斯倒 雲加唔敢望

簽唔到Mbappe
唔好返黎開季

FF 住先喇

睇死條老坑狗改不了吃屎

雲加bid 人 作風 不嬲係咁

40m+1 都試過la

買返皇巴棄將仲巧啦

其實都唔算幻
已經打起左

買返黎中伏就仆街了
好大風險
當年買張伯倫用10幾m都比人屌到仆街

Juventus have reached an agreement for the transfer of Wojciech Szczesny. £12m transfer fee + around £2m in add-ons. [@FabrizioRomano] #afc

同皇爭人型d

呢個年代 想有美斯 C朗就要咁洗錢
老野如果肯洗咁多 一定有料到

Cash in買麥巴比呀

果陣唔同家陣
現架真係等人救亡
一定正選黎
其實買貴定平都一定有風險
但呢個可能過左之後
唔會再有機會買返......

最後爭唔到再執棄將

140m
19歲幻幻
一季入唔到40球都比人反到仆街

所以一季所有賽事30+ 真係基本

唔貪心，執牙朗同魔笛就夠

140m會唔會貴得滯
開始明martial點解值50m了

歐洲黑店之最波圖摩立哥

雲加：你大我呀

唔貪心，執埋拿華斯同馬細路就夠

其實係因為今次呢個真係
吹到全歐洲最撚出色
連Fifa 都要俾92 potential 俾佢
仲要出 89 ut 卡

冇皇馬搶可能一億搞得掂既

乜撚野現架 ？

係好撚貴 風險咁大
買返黎踢兩場好波之後大傷都唔知點算好

陣間人地真係賣 要扑爛錢罌 就好笑

摩納哥好似aim 120M at least
之後就球員話事

到時咪話薪酬傾唔店囉

現架好似係宜家d細蚊仔興咁講
利申未聽過

係咪真係要咁樣
佢係好有潛力
但140m應該係一個巨星價 佢而家應該未算係掛
時代變了
作為球迷 錢唔是我出 只有支持

老野出就由佢啦

條廢老肯出我乜都得

而家唔係興傾好咗personal terms，之後再正式落bid㗎咩？

順便用比比鳥同巴狗換埋so9 返來

你班仆街老野肯比錢買人你地又嫌貴吾值吾值呢樣個樣，到簽埋d Jen boy Yaya son no gaol你地又吊哂鬼話老野吾買人 真系巧難服侍

新享利牙 牙狗用錢cum住你把口諗起刀爽拉

雲膠賣人永遠低過市價，見到就嬲

佢肯俾緊係支持啦
但睇死條老坑狗改不了吃屎之嘛

出又吊唔出又吊
禾反雲都表示睇唔過眼

簽到啦咩？

買埋麥包就有曬新舊享利了

其實剩返幾多年約

好多人吹奏緊Mbappe

賣我禾好嘛

收到fung 等緊it狗整官宣了

Arsenal are ready to make an improved bid worth £122m to sign Monaco striker Kylian Mbappé. [L'Equipe] #afc

又係到loop

最緊要雲爺爺上年就想買
上年用幻幻價簽又咪比人吊

G lo個欄 笑左=.=

改下個銀碼又出得新post

Tony Adams: "It was an insult to buy Mesut Özil when we’ve got Jack Wilshere there, who is every bit as good." [@jamesbenge] #afc

快D買麥包啦 趕住印字呀

新享利我禾
新新享利黑B
新新新享利麥包

第一次覺得自己係豪門

全隊刀系享利

France boss Didier Deschamps has warned Kylian Mbappe to go to a club which will play him and manage his career carefully. (@beINSPORTS)

Mbappe is 18, he has a 15+ year career ahead of him. If we pay £150m that's £10m a year, if he averages us 25-30 goals he's worth it.

€140m for Mbappé? Really? I can't see it. It's so unArsenal, so unWenger. Also, you could sign Aubameyang and Mahrez for that money.

真。朗拿度18歲呢

好彩冇幻幻叫新隱形戰機=.=

如果普子肯出山打救我廠爺爺就唔洗買人了

做pr 踢波不了

著九號牙清

麥包應該吾會著9號 咁撚邪冇理由吾知

#aha#

140M貴左 d

賣撚走禾狗 比返件14

你有份比咩 冇就收聲睇爺爺表演啦

電叻

你估雲加吾想賣 係賣吾走牙=.=

Board第一年財政上支持雲加
唔見歐霸唔流眼淚

法國人 雲加 亨利 已經諗唔到唔買既理由

利記 20m +1即賣

但有買唔到理由

暗黑兵法 電叻終於認真啦

買唔到就因為你把烏鴉口

反雲又豬

爺爺ok!
痢：人工100k deal?
禾：不了 140k deal?
痢：不了....

又關禾事 ？

用錢扔皇馬原來係咁既感覺
諗起皇馬笑完阿狗95m offer
然後submit 135m offer
點知訓醒 阿狗就推到140

Yes all is your fault

陣間吹到2億

呢份都出埋應該係真
簽到呢件真係證明比山睇有心增強飛3波比佢簽約

痴線，雲加勁過水鏡八奇
續約問題專登拖咁耐，攪到無前4，先有咁多錢追麥包皮

之後雲加就話唔去

咁都比你知道
你刀吾弱

真係簽到先真係吹奏
只係諗到可能黎緊Fifa 有得用巳經
potential 92

差個馬斯亞

希望爺爺原諒亨利，俾佢返黎教d轉世 靈童

認真140m真係買到奧巴馬羊加個中場啦

但呢件其實同山撞位
除非山打正前

如果肯加少D 人工 當幫幫手既話

皇狗撚有咁多錢買咩
出到2億就要賣人
賣人雲加就
魔迪 賓周馬不是夢

帶bra拿可能都唔洗140m

最後山狗簽左 再笠水讓比蝗
山狗入坑

呢個擺到明放正前喇下話

希望反雲原諒雲加 佢唔咁做點迫到個board比錢

有充大頭鬼扮豪門啊，太平買人俾人話無決心牙

一黎樣衰 二黎好似要踢非洲盃 不了

雲蛇做野吾洗你指指點點

一切都在爺爺掌握之中

哦
又loop
人地會唔會黎踢隊比自己本身個隊癈既隊

見到麥包140m 祖記應該200m先放

睇左咁多年 仲唔化咩
爺爺點會用咁多錢bid人
最多咪 又去買鍠疤棄將

摩納哥都勁過阿狗啦

雲加Ho ball

放就放
球員唔會黎姐

喂喂喂 靜啦...

瘋了，老野瘋了

一定唔駛，雖然蛆唔放，
但潛力包皮高少少，
今年買唔到包皮下年唔駛買，
世盃年個個都會等完世盃
搏有表現比大會睇中，
只有啲皇巴棄將會係世盃前被掃出來

歐聯踢阿狗出局

J左先

爺爺同皇馬博緊命
唔係唔支持下話

唔好講140m
今季會出70m以上買一個球員都難啦

今季會用70m買一個球員 我剪左個春袋佢都得

講真140m你出100m再用40m加多d人工點都簽到掛

你玩到咁大我唯有撐你囉

證明麥巴比係爺爺眼中超越c朗美斯

一個話請G Bo
一個話含
一個話剪春袋
點玩呀

ok

剪硬

真正玩法係同皇馬搶人，
皇馬主動揾爺爺叫爺爺收手，
最多我平啲比達仔你，
最後雲加又贏

記得雲加話過英超轉會市場唔健康 依家玩埋一份，

出到140m簽我請食譚

似喇

Aggar 買達仔+james 100m打包

以前board唔科水
咪唯有口屌

達仔去米蘭了
James準備過獌

咁我請去越南call G

我廠豪門式搶人

CAP 左

變金錢足球我就唔支持阿記啦
轉會去睇萬年算

睇阿記不嬲係睇爺爺
萬年有撚老野睇咩

E巴咪夠老囉

係隔離post 見到 又有份

同呢度d腥扮工一樣
扮金錢足球

買人一係西甲法甲唔係就英超 德甲就唔好搞喇

NAVAS都幾慘

雲迪克去痢

Tony Adams: "It was an insult to buy Mesut Özil when we’ve got Jack Wilshere there, who is every bit as good." [@jamesbenge] #afc

Tony Adams: "We need a goalkeeper and a really tough central midfielder. We haven’t had one of them since Gilberto." [@jamesbenge] #afc

Adams: "I don’t think a forward has ever won a title for anyone. It’s about the defence, how many goals you concede."

Adams: "We had Sol, Lauren, Ashley. They were defenders first. Patrick and Gilberto were obsessed with keeping things defensively tight."

Adams on Arsenal: "We used to fume if we didn’t keep a clean sheet. Now we’re just flying forward like the Red Arrows."

估唔到雲加要反底
最後希望都係放係亨利到，
成也亨利，敗也亨利

Onyekuru on Iwobi: "He’s a nice fellow, who is open to all despite his star status in the team. We talked about Arsenal and Arsène

Onyekuru: "Iwobi said they are like a family in the dressing room. Even the senior players treat the upcoming players like their equals."

Onyekuru on Iwobi: "He had nothing but praise. It was a brief discussion, but he said a lot of good things about the club."

Arsene Wenger held talks with Nice midfielder Jean Seri's agent over the past week. The French club value him at £35m. [@ed_aarons] #afc

老老實實，除左mbappe
唔該試下爭隻bakayoko，
對強隊打反擊一定有用

140m

阿當斯=60後廢中

爺爺呢

智慧老人

但佢今次無錯既, 少佐個鐵漢式防守球員
好似明尼咁提下場都要啦

市場上有咩現貨揀？

但佢話前鋒從來未幫人贏過聯賽
有太子唔洗買奧燒
唔洗買前鋒

佢盲反雲加

【體育】阿仙奴領隊雲加周一現身法國尼斯，同行者尚有球會行政總監加斯迪斯，有指這與兵工廠力斟「新亨利」基利安麥巴比有關。

正因雲加的同行者是加斯迪斯，令人聯想法國人此行不是純粹回國休息，而是有公務在身，《每日郵報》揣測正是為了邀基利安麥巴比（Kylian Mbappé）當「兵」，而轉會金額涉及1.1億鎊。

兵工廠是否如報道般願意如此大破慳囊，不得而知，只知該隊去年本來有機會在「新亨利」處於自由身狀況下，僅花23萬鎊就可把良將收歸旗下。

較早前，「新亨利」揚言將完成代表法國出戰國際賽，即對瑞典及英格蘭後才決定去向。這位18歲炙手可熱新星因傷錯過上周五贏巴拉圭的友賽後，已於周一隨大軍操練。國家隊主帥迪甘斯說：「如果你問他，他已準備就緒，這是毋庸置疑。」

太子打足一季先算
前鋒唔洗買
最衰佢反雲如果唔係返黎教防守

簽左未?

拜仁買左山狗未牙

Jean Seri好似啱用啲

依個好似係新取取

1.65m點取取

兵工廠是否如報道般願意如此大破慳囊，不得而知，只知該隊去年本來有機會在「新亨利」處於自由身狀況下，僅花23萬鎊就可把良將收歸旗下。

衰咩搞到而家要預洗成億呀

同獌 普巴一樣

其實要黑鬼踢到阿仙奴既足球真係有d難度
無乜幾多個黑鬼有腦
耶耶真係世界級

踢法全面過bakayoko，最緊要係有後上能力，我地而家得藍斯做到呢樣嘢

冇錢比

講緊非洲人

不過條友都唔細，就快26

有矛手足king樓牙

不了

26唔是好老ja…

幾時爆煲？

又哂命

雲加下台先定樓市爆煲先?

雲格說：「麥巴比會告訴你我曾上門找他，那是他與摩納哥幾近約滿的時候，但摩納哥意願是留住他。他最終留下，我明白那裏是他受教育的地方。」

king女

好牙

OK

過埋今日禾做舅父了

潛了

平時有無攬住條女訓

改名嗰位係巴打？

用香港美食作為客機名字，也非 HK Express 的第一次，此航客公司曾先後以不同點心為旗下機隊命名。今次再度以地道美食「豆腐火腩飯」作為客機之命名，是要向一眾港爸致敬。HK Express 商務總監Luke Lovegrove 就話：「「我們希望透過以『豆腐火腩飯』為新機命名，向一眾默默為家庭及社會作出貢獻的港爸致敬。」

好少wo

佢攬住禾

部ipad有冇壓扁你

攬住條女訓 第二朝隻手會好痺

AS

「我希望卡域克還能踢很多年，他一定要像我一樣繼續踢下去。我依然在踢球是因為我有24個兄弟姐妹需要去養活，所以我不能停下來，我必須跑。」艾夫拿這樣告訴記者。

仲癲過歌王

24個

個個黑鬼細個刀差唔多樣=.=

巧悶牙

左邊咁似亨利ge -,-

有邊日唔悶
星期五放假

廢青

有d似2&b -,-

黑鬼個個都差唔多架啦-.-

ugly=.=

屌你老母咪拎條弱智同大帝比呀

唔關我事呀

1.2億 買到我迷雲啦

fake

【轉會空窗】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLXVI

New post

買到唔再j擊保狗

阿仙奴警告PSG：山齊士邊度都唔去

法甲豪門巴黎聖日耳門打算向阿仙奴羅致阿歷斯山齊士，與車路士及祖雲達斯等爭奪這名球星，但阿仙奴已表示山神哪裡都不去。

阿仙奴今夏首要工作是力保阿歷斯山齊士留隊，並已告知PSG山神是非賣品。

今季阿歷斯山齊士表現出色，射入24球及交出10次助攻，PSG一直有興趣簽入這名智利中場，同時拜仁、車路士和祖雲達斯都想山神加盟。

曼城同時都對山神有興趣，哥迪奧拿更相信可以把他帶到曼城。

現時為止，山齊士仍未決定去向，而他與阿仙奴的合約只剩餘一年。雲格則表示無論山齊士或奧斯爾，就簽合約下季到期，都不會賣走二人削弱球隊實力。

亦收到消息，阿仙奴已告知PSG不會放人。

雲格續約後已承諾會增兵，並會簽2至3名球員。

兩件事黎= =

咁買唔買到刀j擊囉

1001

今日又到星期二

晏d 出文追擊

【轉會空窗】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLXVI